
                      Como siempre Tim Burton no nos defrauda con unas de sus películas llevándonos a otra época y con unos personajes un tanto particulares y ciudad sucia y oscura donde la pobreza sobresale sobre todo el resto de la gente, poca gente está en la clase media y algo más en la clase alta. Me gusta que me mezcle un poco de música con el transcurso de la película la hace más animada. El protagonista Jonnhy Depp hace un papelón impresionante, y en algunos momentos me pienso que estoy metida en el musical de Los Miserables.
        
            